有冇tg gp係專報tvb live嘅位置

如果佢地次次都唔小心冇live做
啲人就要焗住睇Rthk/Apple/立場嘅live

thx

手足

呢個係咪tg gp 嚟? 小心呀！有狗Po 咗上Twitter